蕭若元在台灣振興券一事，荒謬自創左右翼新定義，顛覆學界新常識！

蕭若元在台灣振興券一事，荒謬自創左右翼新定義，顛覆學界新常識！
和蕭若元商榷左右派定義
蕭若元和劉細良為何對左派、列寧先鋒黨誤解的原因分析
右派反民主，相信獨裁的劣行舉例
左派才是最相信民主智慧和自由